想問中X移動個出"s10+"手機plan有冇伏?

見佢幾抵咁, 但唔知有冇伏

thanks

無

全部資料直達北京

@關愛座hunter

共享大灣區榮譽

差唔多價錢o既本地plan都好似得o既

出左S10+ 128GB, 求其搵個號碼轉台 5498 出機
個PLAN就108 學生 4G 5GB PLAN (比老母用)
另外佢送多200 ITUNES CARD

S10+送ITUNES CARD...成單野好撚反智

乞衣一有著數就擁抱大灣區

出台機無伏，但s10有伏

送到上Google啦

個台既質素係咪都OK?

我未用過呢個台, 不過係貪有得更平咁買s10+呢部機, 所以有意思揀呢間

個台屬於垃圾級別地廢
除左平養號碼或者二地走先用